# Что было сделано:
1. Поднят Jenkins на виртуальном сервере. 
2. Описан   Pipeline 'CI for MB Projects': В нем автоматизирована сборка проекта при Push и Merge, после чего отправляется отчет в телеграм канал через бота. Как это происходит: \
    2.1 Осуществляется подключение к МВ по SSH. \
    2.2 Клонируется проект из репозитория GitLab (https://momontenok:glpat-js5qqx6ghs8hNf7pefk6@gitlab.com/agdtpro/computer_vision/auto_fill). \
    2.3 Обновляются библиотеки и зависимости. \
    2.4 Собирается проект. \
    2.5 Отправляется отчет о проекте через телеграмм - бота в телеграмм канал (https://t.me/JenkinsTestTest). 

    # РАБОТА С ПАЙПЛАЙНАМИ JENKINS НА ВИРТУАЛЬНОМ СЕРВЕРЕ
1. Подключиться к виртуальному серверу по SSH с помощью публичного ключа.
2. Перейти на web-страницу Jenkins по адресу 158.160.19.3:8080 (Адрес сервера:Порт на котором крутится Jenkins).
3. В Dashboard будут находиться все существующие Job's.
